谷歌的母公司Alphabet擁有Calico，這是一家研究延長人類壽命方法的初創公司。你的生理年齡是多少？一款新的應用程序承諾將揭示這一點，並幫助你減緩衰老過程。|傑里米·卡恩| 2020年9月17日|財富
未來的數據中心需要更少的人力參與，而主要由機器人和人工智能等技術來管理和運行。微軟有一個瘋狂的想法，將服務器置於水下，它完全奏效了| Vanessa Bates Ramirez | 2020年9月17日| Singularity Hub
《財富》雜誌獲悉，Live Nation Entertainment前首席人力資源官納迪亞·羅林森（Nadia Rawlinson）將於本月底加盟該公司。Slack聘請前Live Nation高管擔任新首席人事官| Michal Lev Ram，作家| 2020年9月16日|財富
所有這些主題都融入了伯納德·泰森對人類健康的整體願景。伯納德·泰森（Bernard Tyson）通過一隻新的社會投資基金《財富》（2020年9月16日，CLEF2013）去世後，其深遠影響仍在繼續
澳大利亞悉尼新南威爾士大學的Jackie Leach Scully說：“這份報告非常清楚地表明，人類需要真正的人類基因組編輯，這是多麼罕見。”嬰兒的未來？新報告概述了人類生殖系編輯之路| Shelly Fan | 2020年9月15日|奇點中心
《查理週刊》的編輯、作家和漫畫家都是有家人、朋友和親人的人。巨魔與殉難：Je Ne Suis Pas Charlie | Arthur Chu | 2015年1月9日|每日野獸
這是人類幸福的頂峰：男人向上帝投降，女人向男人投降，幾個女人向同一個男人投降。Houellebecq的煽動性小說想象法國與一位穆斯林總統| Pierre Assouline | 2015年1月9日| DAILY BEAST
我們的動畫師非常興奮能畫出人類的內臟。”《阿切爾》的創作者亞當·裡德洩露了第六季的祕密，從超現實主義情節到《伊斯蘭國後的生活》|馬洛·斯特恩| 2015年1月8日|每日野獸報
小氣、陰暗和乾渴是我最喜歡的人類“美德”，也是任何好的“故事”系列的三重奏。《帝國》評論：帶有瘋狂肥皂劇情節的嘻哈音樂椅| Judnick Mayard | 2015年1月8日| DAILY BEAST
這位億萬富翁慈善家品嚐了將人類汙水處理成飲用水和電的機器的產品。比爾·蓋茨飲用汙水|傑克·霍姆斯，《每日野獸》視頻| 2015年1月7日|每日野獸
畢竟，連約翰·伯恩斯都可能不是人；難道張伯倫先生自己就不會有一顆同情他人的心嗎？上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德
他必須相信他的人類功績，而不是奇蹟，因為他的兒子身份在這場衝突中毫無價值。所羅門與所羅門文學
時間的一瞬間如何在人類頭腦中產生那些結果如此持久的影響呢！布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第60卷，第372期，1846年10月
很少有人能在成年後不被我們人類命運中令人震驚的不平等所深深打動。社會正義的未解之謎|斯蒂芬·利科克
但是人類的成功和人類的觀點有一個頂峰，人類的腳從未被允許停留在這個頂峰上。《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特